獅山發現黑衣人屍體

唉屌

今次

推

屌

我屌 又黎

唔撚係呀嘛...

雨革都試過

今次真係上山下海

發現果個有無睇下個 背囊有啲乜

又黎

已經唔再扮自殺

直接丟棄

全黑
擺明話你知係佢地做
你咬佢食?

屌…
死因庭肯定話冇可疑…

被跳樓-->被跳海-->被郊外吊頸... 現在加多一樣, 被跌落山!!

真係只有克驚, 定係加入有特別西環小組?
剛睇完SSP揸刀藍C, 最後有阻膠擋駕, 免去一死/重傷,
可惜獅山黑衣人擋駕冇呢種運氣

唉 女仔真是要小心

唉

又有

屌佢老母臭閪

唔撚係呀

黑警：死因無可疑

好撚嬲屌你老母

下次唔可以再對落單狗咁仁慈

後尾證實係藍衫？

男女都要小心啦下話

做緊一國一制

呢個先似殺人滅口處理方法

死黑警

好大機會係女手足

藍衫會唔會係支那護旗手班人？

唔好係義士

一定要驗屍睇有冇被恐怖份子強姦過
但我怕驗屍果個係恐怖份子果邊既人

屌呀

狗證實既你信？

係咪要殺哂我地香港人

求下你係炒車

又「藍衫」女子伏屍山坡
又屍體穿上「黑衫黑褲及黑帽」
都唔知佢講緊「黑」定「藍」

C

有圖 一係深藍 一係黑

。。。。好重無力感

希望係炒車

R.I.P

深藍衫wor

死黑警 又唔做嘢 又唔讀書
淨係識恐嚇 殺人

點樣睇得到？

又黎。。。

著全身黑衫行山??

而家直頭唔扮咁多 棄屍山頭話冇可疑你都吹佢唔漲

光復唔到香港都唔會有沉冤得雪嘅一日

仆街
班狗畀人發現左掉人落海同掉人落樓之後
宜家就係山上埋屍

有報應㗎！
淋奠係需要誅九族先還到小小息
佢欠香港人嘅債到世界末日都還唔清！

佢寫藍衫喎？

篇文入面佢話係深藍色行山裝，仲死左一段時間，不過如果真係義士，請保佑黑警死全家

肯組織返個義務驗屍團隊未

麻煩記者check check 佢個身份🙏🏼

好少人著黑衣行山，正常是瑩光，重要一個人⋯⋯

仆街有報應架

仲要係我地獅子山

如果係黑社會做
一定要以牙還牙

求fc 希望炒車

係唔係失禁巴打？

殺人放火金腰帶

屌，其實我地有無野可以做！！！

RIP

內文寫係消防證實喎

紅燒狗肉

Push

女手足黎

Up

冇聽過嘅

rip

wtf

科學園都有

於是報案

咪自己嚇自己住先啦
要棄屍拋落海咪得
洗乜咁辛苦搬上山

唔通係I心香港t

都係。不過女仔會受盡侮辱再被自殺慘d。個人認為

fact check 本身就比一班容易自亂陣腳嘅人
叫佢哋冷靜思考
依家報紙話深藍色衫 又話係全黑
又講到一定係死黑警做
好難相信有人唔係利用
報導許煽動其他人情緒

我哋要做嘅係有思考能力嘅黃絲
唔係唔用腦嘅藍士

究竟黑衫黑褲定深藍?

藍色行山裝

其實不如叫所有人係fb出聲明講唔會自殺

藍衫喎

嘩屌

10 6

1400

SOGO

屌你老母咩 男就唔洗小心? 唔係話你為人著想唔好
你以為男就無敵?

push

你咁諗唔係男人比人雞姦仲慘D咩 有得鬥慘架咩? 好好笑呢喲觀點

深藍色行山裝

可能佢去拆banner

咪講咗個人觀點囉, 仲想點

個title都話藍衫

大家幾時可以殺狗？

唔怪得最緊少左浮屍

屌佢老母!

被自殺。。。。

想你擺正返 男女平等

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

藍衫女子啊 fc先啦

612 721 811 831 101 104 新屋嶺